---
title: Laboratorul 4 - Introducere în Java Multithreading
sidebar_position: 4
---

# Laboratorul 4 - Introducere în Java Multithreading

Spre deosebire de limbajul C unde implementarea unui thread și a mecanismelor de sincronizare depinde de o bibliotecă ce este specifică unui anumit tip de sistem de operare (Linux, Windows, MacOSX), Java oferă suport pentru lucrul cu thread-urile direct din cadrul SDK său.

import DocCardList from '@theme/DocCardList';

<DocCardList />